呢度有冇人捧賀芬咸？

如題，或者有冇人對佢地有好感？

第一季上番德甲好撚勁

上季8-9成入球大
馬會屌波呀叔最愛

十年前雖然IBI收皮，但老細雄心壯志諗住增加投資，點知班痴線球迷會要死攬51%，咁就搞死一隊波

另外好可惜Rangnick有生理病教唔到波，佢領軍嗰隊史浩克真係可一不可再

老細雖然某程度上破壞傳統，但理念同堅持方向值得一讚。